[呢個POST自貼冇人理]唔信自己試

借刀

淆，想縮
點樣刪圖

幫連仔含撚啦

新會然
但見你po咁多開始有少少相信你真係佢

自貼J圖
不用謝